我會員勝利公平公正選出2019Kpop十大男團歌曲

Top 10
HIT - Seventeen

Top 9
Wave - Ateez

Top 8
Boy with Luv - BTS

無AB6IX首為愛盲目既話我會宣佈同樓主絕交..

Top 7
Blind for Love - AB6IX

Top 6
Run away - TXT

Top 5
Dont need your love - NCT DREAM

當我無講過 樓主係識貨之人..👍🏻

Boy With Luv喺第8已經可以block咗樓主

下

冇oneus就係冇公信力

白頭佬果團係邊

Top 4
Boom - NCT DREAM

Top 3
Sweet Chaos - Day 6

Top 2
Make it right - BTS

Top 1
Obsession - EXO

恭喜EXO❤️❤️❤️

冇fear 大家可以完全封鎖樓主

hit正過fear==

真 樓主出哂名有taste

唔入流

fear起碼頭5

咪亂排

十大女團?

我都認同Fear應該入圍
見到有EXO、17、Ateez係開心嘅

樓主亂排

咪challenge我

入圍算係咁

樓主出哂名公平公正

但係佢細佬txt仲高佢吖哥bts係咩玩法

啲歌好唔好都要分輩分你清朝穿越過嚟？